人類而家可以完全理解象棋未?

係咪已經研究到每個局面既完美走法
高手交手係咪多數和棋

Ai 唔係完勝咩

ai 既步法係自己計出黎定點?

咩叫自己計？ ai 都係人寫既姐

Alpha go 咪識自己同自己對打 黎學習

我諗呢位巴打係指alphago嗰種不斷自我對局計算出高勝率步法

研究到嘅應該會先手冇得輸

象棋可以窮舉搵最佳解, 至於人類理解到未呢, 就應該未, 因為人類既計算速度太慢

咁電腦對未見過既局面係點分析

我都係咁諗
聽聞呢家頂尖電腦象棋對打 多數和棋

樓上唔識又學人講ai......
象棋可以窮舉
唔洗ai都夠做
圍棋更多組合先需要ai

其實同實力相當嘅對手對局打和有幾奇

Zermelo's theorem

所有棋類都可以窮舉
差在深度 夠唔夠效率

過三關
五子
波子
麻雀都得
鬥獸
象棋

圍棋窮舉棵樹太大太闊 所以不切實際
其他棋都可以窮舉

人類最後一樣ai推算唔到既應該係女人心

因為女人唔講道理同邏輯

讀u個陣 寫左個先手五子棋必勝program.....
過三關太on9中學個陣用c++ 三個鐘寫完 必勝/向

其實我覺得必和先合理
有勝負反而奇怪

象棋個玩法係易和